我法國iOS d app好鐘意逐個月咁收費

計計埋埋條數真係

尤其是以為免費，點知迫鳩人訂閱，唔訂閱冇得用

一個block電話既app月費都六十幾，之前android隻小熊來電收十蚊d an俠都屌哂鬼

屌原來係63蚊一星期

呢個錄音喎大佬..

咁香港 ？

Call Recorder for iPhone. by BPMobile

個app仲要係呃錢果d

睇古咪撚駁古啦屌你

Ios有咩通話錄音APP好用

你不如唔好吹話你老母係男人跟住話人駁故我剁你老母臭撚

Jailbreak先

學學埋埋gay cook d撚狗野

啲apps好蠱惑，過咗試用期唔取消訂閱會自動收費

唔洗㗎啦

當年大量港豬表示:

WhatsApp 7蚊一年都唔撚會俾

idog同an狗一樣咁惡
柒左好心認

SmarTone內建左block垃圾電話